換係美國，個阿伯可以向警隊申索過億賠償啦

屌你老母警犬
學埋公安D衰野

呢個億應該係美金

支持
係佢應得
呢類索償應在警隊每年人工中扣除

香港有撚得賠